放火割唔割蓆？ 不如問支唔支持啦

支持

掟春袋都唔割

支持！核彈都唔撚割！

冇咩啊⋯⋯點都冇傷到人⋯冇問題

直情唔夠添啦，支持火攻

有咩問題

要再大火啲添啦

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

每星期都問乜乜乜割唔割好煩
818 仲有咁多人出嚟就知啦

唔支持，太蠢，政府就是想呢幕放上國際新聞，出來三個多月仲咁蠢中計

好撚無聊少少事又問

Ok la 烤狗肉

818和平遊行證明香港人嘅武力係並唔係失控，而係理性行為，之後林鄭話五大訴求一個都唔會應承，加埋政府呢兩日做嘅野已經俾足合理性去升級

又一個 問問問

大火支持
細火無用唔支持

支持，但擔心勇武安危，驚好多人被人拉

核爆都唔割